%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.
\begin{enumerate}
  \item На основе анализа основополагающих работ по сетевому  
  голосованию был выбран для реализации протокол \cite{Stakhov-Aranov}.
  \item Численные исследования показали, что данный протокол может быть
  реализован на практике для масштабных голосований.
  \item Математическое моделирование показало, что для достоверной проверки отсутствия существенных
  модификаций бюллетеней, необходима активность контроля со стороны избирателей
  \item Для выполнения поставленных задач был программно реализован протокол электронного
  голосования.
\end{enumerate}
